黃心㯋：搖到我好頭暈

？

擔心下高鐵仲好啦

扑緊野

轉姿勢咪唔暈

馬國明放假一天 搖到頭暈